<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
android:layout_width="match_parent"
android:layout_height="match_parent"
android:padding="16dp">

<LinearLayout
    android:orientation="vertical"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content">

    <TextView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Halaman Berita"
        android:textSize="24sp" />

    <!-- Banner Image -->
    <ImageView
        android:id="@+id/bannerImage"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="200dp"
        android:scaleType="centerCrop"
        android:src="@drawable/halamanberita" />

    <!-- News Title -->
    <TextView
        android:id="@+id/newsTitle"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="16dp"
        android:text="Head to Head Kep Mariana Utara Vs Indonesia: Garuda Muda Menang Besar"
        android:textSize="20sp"
        android:textStyle="bold" />

    <!-- News Content -->
    <TextView
        android:id="@+id/newsContent"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="8dp"
        android:text="Jakarta - Timnas Indonesia U-17 akan melawan Timnas Kepulauan Mariana Utara U-17 di Kualifikasi Piala Asia U-17 2025. Garuda Muda selalu menang besar melawan Blue Ayuyus. Kepulauan Mariana Utara vs Indonesia akan berlangsung di Abdullah Alkhalifa Alsabah Stadium, Jumat (25/10/2024). Laga itu akan kickoff pada pukul 21.30 WIB.\n\nMenatap laga itu, Indonesia baru saja menang saat melawan Kuwait dengan skor akhir 1-0. Gol kemenangan Indonesia dikemas oleh Mathew Baker. Dalam laga lainnya, Kepulauan Mariana Utara malah baru saja ditumbangkan Australia dengan skor telak 0-19.\n\nIndonesia menang dengan skor 18-0 pada Kualifikasi Piala Asia U-16 2018. Bertanding di Thailand pada 16 September 2017, Sutan Zico bermain cemerlang dalam laga itu dengan mencetak lima gol, Mochamad Supriadi dan Bagus Kahfi mengemas hat-trick, Rendy Juliansyah mencatatkan brace, dua gol sisa dicatatkan oleh Amanar Abdillah dan Andre Oktaviansyah.\n\nPerjumpaan kedua dijalan Indonesia dengan Kepulauan Mariana Utara di Kualifikasi Piala Asia U16 2020. Saat bertanding di Stadion Madya pada 18 September 2019, Indonesia mencatatkan kemenangan 15-1.\n\nMarselino Ferdinan menjadi bintang Indonesia dalam laga itu dengan lima gol yang dicetak. Selain itu, Ahmad Athallah mencetak empat gol, Ruy Arianto dan Wahyu Pratama mencetak brace, dan Aditya Daffa mencetak satu gol. Satu-satunya gol hiburan Kepulauan Mariana Utara dalam laga itu dikemas oleh Jim Maniago.\n\nIndonesia dituntut mencetak banyak gol saat melawan Kepulauan Mariana Utara kali ini. Selisih gol akan bermanfaat saat penghitungan klasemen akhir Grup G Kualifikasi Piala Asia U-17 2025, Australia kini unggul jauh dengan margin +19.\n\nPada laga terakhir Kualifikasi Piala Asia U-17 2025, Indonesia akan melawan Australia dalam laga yang mungkin menjadi penentuan juara Grup G." />

</LinearLayout>
</ScrollView>

